{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020395",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "커몬코믹플렉스"
    },
    "text": "毎月第3月曜日は、私たちのクリニックで換気、掃除、全体消毒のために定休日です。 営業時間は毎日12:00~21:00で行われ、毎月最終月曜日にも休業日があります。 ウリドゥルクリニックは、岩寺駅の4番出口からまっすぐ行って、50Mほど歩くと見つかります。 ウリドゥルクリニック建物は地下1階に位置しております。 メニューは5種類で構成されており、AからEまであります。 Aは1時間利用で2800ウォンで、Bは1時間利用で飲み物が含まれた価格である5000ウォンです。 Cは2時間利用に飲み物が含まれた価格である7,000ウォンで、Dは3時間利用に飲み物が含まれた価格である9,000ウォンです。 最後にEは終日券で利用でき、飲み物とラーメンが含まれた価格が18,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "クリニックの定休日はいつですか？",
            "answer": "クリニックの定休日は毎月第3月曜日です。"
        },
        {
            "question": "クリニックの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クリニックの営業時間は毎日12:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "クリニックの場所はどこですか？",
            "answer": "クリニックは岩寺駅の4番出口からまっすぐ行って、50Mほど歩いた場所にあります。"
        },
        {
            "question": "クリニックの建物は何階にありますか？",
            "answer": "クリニックの建物は地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "クリニックの料金メニューは何種類ありますか？",
            "answer": "クリニックの料金メニューはAからEまでの5種類あります。"
        },
        {
            "question": "Aの料金と時間はどのくらいですか？",
            "answer": "Aは1時間利用で2800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Bの料金と時間はどのくらいですか？",
            "answer": "Bは1時間利用で飲み物が含まれた価格である5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Cの料金と時間はどのくらいですか？",
            "answer": "Cは2時間利用に飲み物が含まれた価格である7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Dの料金と時間はどのくらいですか？",
            "answer": "Dは3時間利用に飲み物が含まれた価格である9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Eの料金と時間はどのくらいですか？",
            "answer": "Eは終日券で利用でき、飲み物とラーメンが含まれた価格が18,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 341
    }
}